許樹昌︰市民如感好奇無嚴重過敏亦可參與「溝針」實驗

許樹昌︰市民如感好奇無嚴重過敏亦可參與「溝針」實驗

#港聞 港大計劃招募市民混合接種兩種不同技術平台的疫苗，政府專家顧問許樹昌指，外國已有相關研究，若市民沒有嚴重過敏反應亦可以參與計劃。 (3/22/12:07)

黃世澤講左幾十年戇鳩野都應該未試過講溝針咁撚戇鳩既諗法

高質簽名檔
================================
[評論黃世澤幾分鐘] 比較一下乳酪蛋糕食譜同黃世澤評論

[評論黃世澤幾分鐘] 分析下沈旭暉同黃世澤既分別

[戇鳩警報器: 黃世澤 | martin oei | 交加街38號 ] 警世 黃世澤係令大家用唔到BNO移民既始作俑者

[世澤日記] 細良一到店，所有喝酒的人便都看着他笑

叫人玩命

駛撚黃世澤講咩~~~

一個正常人都知道兩間唔同既藥廠，走去兩溝都係一件極度白痴既事黎。

其他真心覺得溝針有用...
問題係唔應該90%溝50%
你比90%溝78%會唔會make sense D呢

幾似玩煮飯仔

好想知溝針既科學跟據在邊度

條撚樣幾時自己肯溝針

市民如嫌命長亦可參與「溝針」實驗

痴撚線，技術都唔同，玩命

好奇心殺死人

我想去咁D貨呀仆街，10蚊份10蚊份

完美闡述

溝酒飲，溝毒品食，有個溝字都可以死得人。

特首帶頭啦

其實英美都測試緊
但美國好似係輝瑞溝莫德納
英國就AZ溝輝瑞

唔好講咁多，你班冚家剷專家打先

原來打針都可以好似溝酒咁好玩

唔同既疫苗可以獲得既抗體係target唔同位既 protein（但都係target CoV),理論上會有更加全面既保護。實際上就無人知，所以先要香港人做白老鼠試針

同埋有得溝針就代表可以多多科興，少少復必泰，唔係d科興點散貨

亞許生自己溝先啦

打左個90 補打個50

有女唔溝溝針。

作為一個醫生 叫大眾憑自己好奇心去決定用咩野治療方法

「溝針」附合藥廠使用指引？
使用指引都可以唔跟，咁口服得唔得？

全球實驗
dna亂曬，變外星人

有黃世澤做戇鳩既benchmarks 先突顯件事幾撚癡線

劇本早已預備

許教授都打左一針BNT，
會唔會親身做溝針試驗？

安樂死合法化

屌原來一早預告定打過biontech要溝針

岀十萬蚊一位就有人俾你玩

咁撚無道德嘅？ 不過算啦，打疫苗死咗咁多人都冇人要負責任，就知人命唔值錢。

想玩命既可以溝針

自願白老鼠

打左一針BNT 想唔溝都唔得

因為好奇, 所以我去打溝針

平民如若很好奇~
要有下世再試的準備

試問誰可~
慶幸唔死

許樹昌溝咗先啦

雞尾酒疫苗法

未知風險幾高就咁同市民講
政府打疫苗政策徹底失望呢班垃圾專家真係功不可沒, 一次又一次挑戰市民常識

我個名

香港人溝完針打就知道有無科學跟據